啱啱無聊碌下whatsapp一段舊對話

我竟然因為自尊心同疑心重錯過咗一個咁夾自己嘅人

唔緊要你搵返我就得

一不搞基，二不叫雞

+1

我唔敢聽啲錄音

點解

三不打飛機

我打

我想破處

叫雞

可以愛的話不退縮

不叫雞

想屌樓豬

躝

咁你跪係度喊未？

想喊喊唔出

抵啦

hope wuhan virus kill ur whole family

咁咪好囉唔好累人